中國留學生涉福岡滅門案已被處決

【Now新聞台】日本法務省宣布今早處決了一名2003年在福岡殺死一家四口的中國留學生。

被執行死刑的中國留學生是40歲的魏巍，他被指在2003年6月夥同另外兩名中國人，闖入福岡市一個住宅，殺害戶住夫婦和他們的一對子女，搶劫財物後將四人綁上重物拋入博多港。

兩名共犯事後潛逃回中國，其中一人已在2005年伏法，另一人因主動自首，獲判無期徒刑。

法務大臣森雅子就在周一簽署處決魏巍的命令書，今早執行。森雅子表示，為自身利益而殺害一家人，對受害人及其遺屬來說是遺憾至極的事。

殺人都等16年
日本會唔會太好

40歲都係留學生?

推

16年前

16年前咪24歲，24歲留學生好出奇咩

我屌 柒左tim

40歲-16年，2003 時係24歲

依樣先係日本最仆街地方

判你死刑，但唔講你聽幾時死，日日心驚膽跳，諗住今日係咪最後一日，持續驚足十年

等死最痛苦
之前睇過啲死刑犯紀錄片 好多都係精神問題

真係會驚咩

中國人民革之後都係暴戾的民族
反之歐美日都不斷改善，走向愛心社會。

初頭應該唔會驚 同埋日本死刑犯好似係得4面牆咩都無 連自殺都做唔到

唔係調轉咩

比你判完 初期應該會驚
後期得4面牆 精神易有問題
唔痴線 都唔識驚 想快d死

日日都係我唔想死我唔想死既體驗

國仇家恨，係時候爆發了

所以討論死刑嗰陣永遠有班傻仔話啪咗d重犯係益咗佢哋 真係on99

等死先係慘過死
台灣美國都係咁 可以養多你三五七年先簽執行令 等到你生不如死

一個有健全同公平嘅司法體系 同埋民主自由社會嘅國家 真係應該保留死刑

始終人真係最怕死，好多重犯喺入面都過得好好 有錢有勢就大晒 但死撚咗就真係乜都冇

南韓暫停咗死刑十幾年 兇殺案大幅增加 之後近幾年已經恢復執行死刑

台灣接近9成市民支持死刑 因為曾經有個人話殺一兩個人唔會判死 隨街殺咗個細路 近年又有小燈泡事件

本身執政黨english係想廢死 但比人屌到仆街 都要上年開始執行返死刑

香港就不了

Ho ho ho!

16年先殺到

養咁耐把撚，日本

以為世田谷事件

佢仲忙緊啫

都判左你死刑,遲死一日都係賺左

你覺得支那人會驚咩？
大陸生活日日就係唔係你死就我亡

支那人真係咁諗

好撚恐怖

印度

我都覺得呢樣好癲
如果條友仔內心係接受左死刑 咁佢應該自殺左好耐
但佢等得十六年 代表佢係覺得有機會唔洗死
折磨左咁耐再送佢升天
或者可以輕輕令生者有返d安慰

兇惡的支那人

可能覺得自己活一日賺一日呢？

日本似綿羊 支那人似狼
香港同日本人係太淋善好易比支那人恰，日本人戰後變到好和平一個支那人都搞掂一家人

其實係因為怕冤罪, 處決左就冇得番轉頭

有時死刑好過比錢養住個罪犯

香港澳門可以廢死都無多得英葡自己一早廢左死刑炸

浪費地球資源養住隻垃圾16年

唔駛錢食日本野食16年...

日本係要確定完全無得上訴先會行死刑，目的係盡力減低殺錯人既可能性

如果香港有死刑，實送晒啲人去死

歐盟係強烈反對死刑

台灣最撚On9係乜都有教化可能
最近判左單綁架+強姦+嘔打致死+燒屍都比個犯上訴到變終身，重要可以繼續上訴

有幾恐怖
睇你睇唔睇得開咁解,睇得開就係賺左,睇唔開就係折磨.
對比起末期病患者黎講,佢幸福好多,起碼係健康而唔受病痛咁迎接死亡,
而且呢個亡死係佢自己一手造成,但係末期病患者就唔係.

日本人唔淋善，只係佢地泡沫爆破後起唔番身，經濟上要吸支那鴉片
佢地文化不嬲都係崇拜強者，對弱者係唔會有憐憫之心，睇佢地啲福利政策就知一二
80年代佢地連美國都睇唔起，當地一個東京既市值已經等同一個美國

比人打到收左皮

睇美國唔起?比美國一野收皮

加速主義

日本人=變態拉curve社會

最强心理折磨！咁你覺得仲有希望嘅時候先攞走你條命

係時候塑造新日本文化

一開頭可能已經準備好去死
但偏偏唔殺你
可能過左咁多年佢已經唔想死
但又即刻行刑

记者：日本法務省處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：日本法務省这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害日本法務省自身的重要利益。日本法務省罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。處決在福岡殺死一家四口的中國留學生只会让广大中国人民进一步认清日本法務省的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

日本法務省罔顾事实、颠倒黑白，公然處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我要告诉日本法務省一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下日本法務省自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

日本法務省處決在福岡殺死一家四口的中國留學生干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。日本法務省却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。日本法務省的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。日本法務省如果處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，不仅将损害中方利益，损害中国和日本法務省关系，也将严重损害日本法務省自身的利益。

中方强烈敦促日本法務省不得處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。对于日本法務省的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我们正告日本法務省认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。我们奉劝某些政客别再浪费日本法務省纳税人的钱，无事生非。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

中方强烈谴责并坚决反对日本法務省處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，已就此向日本法務省提出了严正交涉。我这样的日本法務省，能和中国相提并论吗！我们敦促日本法務省立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。日本法務省如果一意孤行，坚持處決在福岡殺死一家四口的中國留學生，最终必将搬起石头砸自己的脚。

打兵打鳩日本囉

*出兵

死得好！支那狗！
支那狗就係要被種族滅絕！
世界先會和平！

中共：罪無可恕 無須審判 即時槍決

殺得好

日本唔會透露幾時殺你，到殺嗰朝先會講
16年嚟都唔知自己聽日會唔會死
咁先係折磨

講緊日本平民係似香港人咁有禮貌講道理唔似支那人咁野蠻啫，講群體活動一定係日本贏支那，但單對單難講

個個人都唔知幾時死㗎啦
咁多咪嗰朝早驚

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日本最正個套係問吊個朝 一粒鐘前先通知個死囚

咪當遇上意外囉
好過支那虐待至死啦

仆咩街，唔係仆街都唔會判死刑啦

黃絲=死刑
支持死刑果啲真係惡毒藍絲

心理應該好大

大家睇下台灣啟示錄講死刑先再講, 描述得幾真實……

希望第日可以用喺班黑警身上

捷報

未睇過咁長

竟然有full version

台灣都係咁

再長啲都仲有

禮貌係形式，唔代表真心都係想有禮貌
道理就口講心唔講，返過日資就知咩事，特別係傳統日資
日本人唔適合搞單對單既野，文化上太過集體主義
支那果種集體主義係得個殻，一黎真就現形
BTW日本人既成敗好多時都係靠玩極端玩出黎
一旦有factor activate返imperial時期既日本民族性既話，到時禮拜道理都係fucking bullshit，野蠻征服先係真理
一個極端shift去另一個極端

點睇自己唔俾人上訴 惡過中共

特登等呢刻處決

你真係好撚柒

on9，有幾多比你搶到

完全係不斷loop,内容極空泛

忙緊拆聖誕禮物

仲要比佢白白免費食住左16年，用左幾多公帑

但係一舊水人仔就唔洗行刑

疑犯好大機會係韓國人 或 支那東北人

Facebook洗地組正式成立！

話日本太好人不妨睇下呢篇
不過如果香港重光，我希望新政府政府會對黑警執行日式死刑

擔驚受怕16年先處決，日日享受日本優質監獄生活，特然處死，十六年可能放監又可能死，心理壓力大過立刻處決

點解你用簡體字？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

手殘負皮左, SOR

我支持死刑 冇話支持香港用 你睇到㗎可

等16年
浪費納碎人錢

仲要有得食16年日本飯 dllm

困十六年先死，佢執到啦

蝗禍

兩個共犯喺支那被判，支那自己都有治外法權，又話冇送中會令香港變罪犯天堂

你講笑好了, 幾多日本妹高中拎住弓同薙刀周街走.
撞到真係無運行

支那冚家剷

就當你今日諗住死，但今日唔殺你
聽日諗住死，但聽日唔殺你
下個月諗住死，但下個月都未殺你

喺你多次覺得自己就死嗰刻又真係死唔去你就不自覺有個僥倖心喺度，期待住每日都未死得，你慢慢開始「珍惜生命」就證明你已經開始怕死，然後畀十年你繼續等，到你咁耐都未死得以為就嚟網開一面放你走等自己可以出獄重拾新生活嗰一日，即刻送你一程

RIP

果一家四口

就係咁先好，俾啲仆街一死了之實在太便宜佢哋

咪喺，唔通一嘢行死刑咁益佢

咁都係十幾年入面最後嗰兩個鐘驚吓啫
不過日本嗰種死囚生活應該都好壓抑，未到瞓覺時間連瞓低都唔俾

佢係監獄入面應該都要勞動輸出生產力掛?

btw呢啲支那賤畜走去人地國家殺害人地全家 死刑都益左佢 理應凌遲處死

判死後啲器官唔好浪費，俾啲高官

+1

一般死囚好似都唔使做

望都望即死啦

佢兩個共犯咪喺支那被綁喺張櫈到逼供
自首嗰個判無期，另一個當年就打靶
不過盡早打靶都可能心理上都冇咁辛苦，喺支那無期應該仲撚慘，無限勞役